葵芳有冇手足

葵芳有冇手足

咩情況